#279 -> [BackEnd] Requisito 4.3.3 <br>
#278 -> def-backend lock do botão "back" apenas aplicado em algumas vistas <br>
#269 -> Ata Aula 9 - 30/11/2021 - Aula Presencial <br>
#252 -> def-issue-format Requisito 4.2.2.1 <br>
#234 -> [Backend] Separar fetcher de dados à base de dados e refresh de dados <br>
#225 -> [BACKEND] Requisito 4.3.1.3 <br>
#213 -> [Backend] Fix da funcionalidade back <br>
#209 -> [Integração]  Requisito 4.2.1 <br>
#207 -> def-backend Git Clone <br>
#205 -> [BackEnd] Resolução de erros encontrados. <br>
#200 -> [Docker] Adicionar chave ssh para usar pydriller <br>
#192 -> [BACKEND] Integração Backend-Frontend do requesito 4.1.8 <br>
#189 -> Ata Gestores 1 - 22/11/2021 - Apresentação do trabalho feito pelas equipas - Remoto <br>
#188 -> Ata Aula 8 - 23/11/2021 - Aula Presencial <br>
#185 -> [BACKEND] Requisito 4.2.5 <br>
#181 -> [BACKEND] Requisito 4.2.2.2 <br>
#180 -> [BACKEND] Requisito 4.2.2.1 <br>
#178 -> [BACKEND] Integração Frontend-Backend do requisito 4.1.6 <br>
#170 -> [BACKEND] Requisito 4.2.2 <br>
#161 -> [Importante] Alterações da pipeline <br>
#156 -> [CI/CD] Testar Pipeline <br>
#154 -> Ata Aula 7 - 16/11/2021 - Aula Presencial <br>
#153 -> Ata Reunião 10 - 16/11/2021 - Demonstração procedimentos - Remoto <br>
#152 -> Ata Reunião 9 - 15/11/2021 - Apresentação de trabalho pelos gestores - Remoto <br>
#148 -> [BACKEND] Requisito 4.1.8 <br>
#147 -> [BACKEND] Requisito 4.1.7 <br>
#146 -> [BACKEND] Requisito 4.1.6 <br>
#134 -> Ata Reunião 8 - 13/11/2021 - Organização base de dados - Remoto <br>
#128 -> [BACKEND] Requisito 4.1.3 <br>
#111 -> [Design] Bootstrap: Requisito 4.1.8 <br>
#93 -> Ata Aula 6 - 9/11/2021 - Aula - Presencial <br>
#88 -> Ata Aula 5 - 2/11/2021 - Aula Presencial <br>
#86 -> [Arch] Nivel de componentes da arquitetura <br>
#78 -> Ata Reunião 3 - 27/10/2021 - Avançar Revisão de Requisitos - Hibrido <br>
#74 -> Ata Reunião 2 - 25/10/2021 - Reunião de Trabalho - Remoto <br>
#70 -> Ata Aula 4 - 19/10/2021 - Aula Presencial <br>
#62 -> Nivel 2 da arquitetura <br>
#57 -> Requisito 4.3.3 <br>
#55 -> Requisito 4.2.5 <br>
#51 -> Requisito 4.2.4 <br>
#50 -> Requisito 4.2.3 <br>
#49 -> Requisito 4.2.2.3 <br>
#48 -> Ata Reunião 1 - 15/10/2021 - Atribuição de cargos Presencial <br>
#46 -> Requisito 4.2.2.1 <br>
#45 -> Requisito 4.1.6 <br>
#44 -> Requisito 4.2.1 <br>
#43 -> Requisito 4.1.8 <br>
#39 -> Requisito 4.1.3 <br>
#35 -> Requisito 4.1.1 <br>
#34 -> Atualização de arquitetura <br>
#30 -> Ata Aula 2 - 12/10/2021 - Aula Presencial <br>
#29 -> Kanban Board <br>
#27 -> User story 4.1.4 <br>
#26 -> Users Stories <br>
#23 -> Módulo a usar para conexão entre django e mongodb <br>
#16 -> [BD] Pesquisa sobre tecnologias de base de dados. <br>
#15 -> Ata Aula 1 - 28/09/2021 - Aula Presencial <br>
#5 -> Escolha de Tutorial de GitLab <br>
#4 -> Vídeos de introdução ao gitlab <br>
#3 -> Basicos de Gitlab <br>
